日本證實武肺病毒中國製造

日本科學家也出聲了。

日文source?

汁?

得堆殘體字加張相，邊間新聞報紙來源又冇，網址亦冇，你第一日出post？

9up？

假的。

fake new
Twitter呢條友英文澄清左

另外你要quote 可以搵個法國諾貝爾醫學獎得主，好似係武漢入面做過，呢個法國科學家都自己話係人造

我懷疑共產黨又開始玩真假消息黎混淆全世界，等全世界都半信半疑

係有心既就fact check之後，唔好幫共產黨

拉

你地唔記得咗2018年
中國科學家宣佈成功更改胚胎dna
個嬰孩都順利誕生
改咗啲咩？
可以抵抗愛滋病基因

支武肺炎又畀人改咗啲咩？
加咗愛滋病基因.

fake news no source, pull

每次一見殘體字就覺得fake news

支那有否應過咩

Fake news 黎

same

冇可靠日本source之前, 保持距離